今日見到個廢中同事行入嚟就忍唔住笑咗

一眼望到佢個禿頭真係差啲忍唔到笑

香港禿頭警長?